香港所有商家佬都係奶共，有咩方法對付？

咪就係罷買！

請大家宣傳8.16慳錢計劃

【政府最驚咩？】「警察可以用槍指住唔比你圍政總，但警察無可能用槍指住你迫人消費！」